肥仔入嚟啦

邊度有肥人衫褲買 隻脾太粗全部啱長度嘅褲都塞唔落隻脾 成日要買大條啲自己改短

減肥啦辣殺

2018嘅目標

肥是原罪

普通Nike addidas 都啱掛
除非你30吋大脾
正常xxl都有鬆

唔着運動褲 不過可以去試下

所以我鐘意着短褲

xsxxl

上年搵到
好鍾意佢D短褲

幾肥先

好L貴

旺角深水埗大把賣肥仔褲嘅舖

175 200磅

肥仔應該強制著白色tee

露對肥仔波出黎比人瘋狂恥笑

肥人=罪犯

肥都可以好靚咖嘛 係咪

去啲本地品牌既舖，我都買到